（已fact check）我懷疑大部分連登仔都有專注力不足

相信有參與舊高登時代既人就會知，雨傘果期高登真係垃圾到極點，成日out focus，最後變左一盤散沙

五年後，我相信好多老屎忽深受感動既係，開始會有人醒覺要fact check，唔好分化諸如此類，令成個運動非常成功

點撚知連登仔唔讚得，踏入七月，個個都走番舊高登路線，成撚日講埋d唔關事既野

五大訴求？唔好on9啦，我地連主要訴求呀，主要呀！撤回呀！撤撚左未呀？

不斷有巴打絲打係度開post屌尻你地班撚樣，唔好中老共計，乜尻元朗何君堯呢d咁低手既策略，一個正常少少既人，都唔會揀係記者會撩尻大家，亦都唔會顛到周街打人，佢地目的係咩呀？諗下啦唔該！搞到個個慶過火屎，咩開三十幾槍呀都唔撚柒理，大家推極都推唔撚起

自己出去望下，屌你老母國難當前，仲有人開達哥post，仲傾到成十頁。仲有果d on9 fact check撚大家既post，講撚到十八區都周街斬人咁，有無呀而家？唔撚該大家啦，人地少少激將法，就打亂晒大家

自從去大台，連登集體意識已經成為牽頭馬車，我地自己都七國咁亂，仲講咩革命呀？

由呢家開始，醒覺既連登仔主動d la，見有人開埋d垃圾post，就當佢地三毛咁屌，全撚部集中番宣傳、策略、遊行

如果唔係，香港無架啦，唔好再分心得唔得呀！

屌你老母，禁去熱門睇下，十個post有七八個都係元朗post，多番少少覺醒post，就有班人出黎屌大家唔幫元朗人，目的係咩呀，諗下啦

屌得好好 推

咁大穫無人講? ７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出 !!!!

推

因為處理唔好元朗問題 就行唔到落去

咁你認為元朗問題點處理最服眾

推
過分被元朗事件distract就正中政府下懷
重新專注五大訴求

我冇野講

覺得自己咩都做唔到？仲有一樣野你實做到

就每個post都留上環post link
醒呀連登仔！

(超級Backup台)(721)上環+元朗

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

咁我可以話你知，處理完元朗，就會有天水圍、屯門等大西北地區

到你地「處理」完，就會有上水粉嶺，一路開副本開到沙田大圍旺角深水埗................

全香港有邊度無老黑？佢地出黎打一次人，我地入去掃一次場？

越係比人激，連登越要冷靜

君子報仇 十年未晚

元朗問題係拉中立派，淺藍嘅機會

on9 有無睇尋日大西北幾撚惡怖 平民幾大恐懼呀
你唔處理好個問題 下次大西北就出唔到黎/番屋企又俾人伏

跟住又曼延去 油尖旺 又得 跟住全港九新界？

好快所有和理北被滅聲 唔出黎
遊行人數急跌囉 平靜晒？

無人叫你入去尋仇

push

冇暴徒既地方，有過千防暴警賊，狂射催淚彈同橡膠子彈
有暴徒既地方，叫唔到警賊，警賊終於到時居然同暴徒拍膊頭

呢d post就得幾十正評
到底有幾多三毛

同意 其實由六月尾開始已經有人係度嗌要加訴求 加下又六個 加下又七個 咁整整下即係行華爾街個次既後路 全部內鬥分化之後散哂

屌你老母七一之前都仲有啲講策略嘅post
而家？
講三罷，22話罷罷唔到，推23，23又唔得，而家又推24
今日推聽日？咪L傻啦，點搞得切啊
咪L以為我地好L多人
係啊，我知多人做一定得啊
但你連造大個行動嘅時間都無，點L樣多人做啊
612話罷都要煲3日啦

另外元朗又好笑
都唔L知你地想點
有話727，有啲又728，有啲又726
有啲又話唔L入村，有啲又話捉9啲人黎打
九十幾萬個727post
個個都唔同做法

係啊，2014年咪咁L樣囉
我地去到今日輸唔起架啦
諗下自己要做咩啦

Push Push

光復香港

我想問再比班牛屎佬搞 你係咪都選擇唔理佢 本來河水不氾井水 我地光復完都會有好大既阻嚇作用 其他字頭唔會亂黎

主要訴求仲係撤回?
P牌即係P牌
而家係要求緊真普選喇
有真普選自然攪掂訴求1234
冇真普選就獨立
唔好講返轉頭喇

可能好天真，但如果光復個日做最和理非既遊行，話俾大家知吾撚驚啊，連和理非都吾驚你地啊。行出黎指住無能警察同鄉黑罵得吾得？
主要對抗白色恐怖同叫做為元朗市民發聲助陣，矛頭直指翻政府麻木不仁，妄顧民生？？

唔撚係比元朗distract ， 係而家黑警企圖用第二條黑社會戰線打㭍我地，果晚元朗發生既野可以話到比yoho果班中產聽，就算你幾咁唔鍾意政治都好，港共一出手，你d資產可以一文不值，你明唔撚明呀？

依家搞革命, 要有效打擊敵人, 緊係要多條戰線並行架啦
呢個亦都係過去個半月嘅主調, 眾籌有眾籌, 聯署有聯署, 文宣有文宣, 各司其職
唔好再一味叫集中, 只要有共識目標一致(五大訴求), 元朗有元朗光復, 文宣照讉責上環開槍, 和理非照搞連儂遍地開花, 巴打照登報, 搞臨時立法會臨時政府, 民兵隊等等

運動越單一化, 越走向衰敗, 呢個係上次失敗所學識嘅智慧

大家唔好比咩江湖事江湖了帶風向，由頭至尾都係警黑合作，今次搞唔掂，我包你每次遊行完反屋企都比人打獲金

屌得好！
一定要汲取經驗

btw
不要說：推
試著說：光復香港，時代革命

我地應該要推返起一個整合，長期置頂先得，依兩日一直都放錯重心，元朗係要去，但推起個整合post有咁難咩？

有道理！

Pish

同意
元朗縱使係一個重要既支線任務，佢都仍然係支線
就算要多線出擊，主線既討論同進程唔可以被拖慢

。

cls 14年重演緊
child登仔醒未呀 咪撚再講元朗得唔得

Push

咪撚out fo 呀

正post 唔屌唔醒
利申 我都係被屌醒嘅其中一個
百屌成才呀！！！！

拉回重點
五大訴求加追究元朗暴動

屌得好，支持

警黑合作咁好既素材都唔用，你老細比三毛你叫人唔好去元朗呀？

我無野講

推呀

推佢老味呀

啱
兄弟爬山 各自努力
想支持邊個行動就靠自己選擇

Push...
其實樣樣都好撚重要
政府襯你推5大既時候做野，5大變7大，7大變8大
跟手就吹風話訴求越來越多
跟住做野逼我地轉去仇警仇黑
政府正仆街

早兩日遊行真係好少人講五大訴求

開左30幾槍無人理真心CLS
人地國際都賣哂新聞，係呢度反而無人理義士

5大訴求呀

5 大訴求係 中長線long term target，多日講身邊發生既野叫 out forus 苦行僧模式先不利長期抗爭識唔識

閞槍已經唔係第一次，牛屎佬 CLS 打人係第一次

傾文宣，遊行，thats it

其實元朗問題引申黒警問題
唔打殘同黒警只會繼續做港共政權棋子

求下各位推返有用嘅po

我地727做到野只顯示政府警犬無能
到時再重申5大訴求都未遲

推！！

頭先係出面一睇

哇我屌有d post，check撚都無，乜證據都無，就話某某黑店講左d侮辱示威者既說話

我屌，係無證據既情況下都推到十幾頁

我要求所有連登仔主動屌柒呢d尻up撚

咩post就唔擺link啦，唔想幫人推post

Cpu overload

u right

推返啲正常有用po好難咩
嘢又做唔到，日日係到打飛機

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

pish

上環呀 #k!!!!!!!!!!

唔使講咁多，拆人山墳係令人心涼，但使唔撚使咁多個post?即係入一個post入面恥笑係唔夠痛快，要開幾十個

貼圖不解釋，或者你自己禁去熱門望下

focus

幫手推

唔好俾運動變膠

熱門頭八個po 都係何妖呀！
過咗今晚就好返返嚟五大訴求啦！

光復香港 時代革命立即回應五大訴求立即徹查警黑合作

屌還屌，記得同時強調五大訴求，因為國際媒體已經無報五大訴求啦！

屌得好

差唔多就停啦，等今晚出新聞再笑

唔好唔記得我地咩成果都無，
反而有好多義士中槍比人打比人拉
特別721港島果班，你地成班無理過佢地，focus左去白衫到佢地啲血白流吖

「急」 過左廿四小時，有巴打被狗生吞仲未有消息

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

突發（上環有大件發生）

■721上環開槍Video整合■

醒下啦！成場運動失晒焦！烈士五大訴求呢？

[溫馨提示] 似乎大家又開始唔記得。。。

話狗係condom仔，上環班義士仲似condom仔

［逆權運動］！！我係黎提大家！！

停止製造白色恐怖 拯救義士係正道

(721)上環+元朗backup片

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

[反送中] 「撐送中，撐警隊」商戶名錄

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

光復香港 時代革命

咪再理咩達哥 何妖墓

支支節節由勇武辦理
你地啲和理非就繼續五大就可以啦

fc呀集中呀唔好重蹈覆轍呀連登仔！！琴日已經係最好既提醒 大大巴擒落去我地度

要記住何君堯只係一隻卒，但而家所有post都係直接指向佢。
記得主線先係要爭取的目的。
何妖的角色係出黎玩泥漿摔角，鬥無恥。永遠係唔會同佢鬥到最底線的。
而家只有一時痛快。

推番起d遊行、文宣戰略post呀！！！！！

唔可以輸架屌你老母